點令暗戀對象追自己

救指教

利申 我喺女

your face

你咁樣衰仲要人反表白你

你都好大牌下

自己鍾意人仲想人地追你？

佢有咩勁既

你話想學個樣囉咁撚簡單

問題喺 我反追佢佢都未心會受 我都喺想知點令佢對我有興趣姐

靚唔靚就因人而異啦

利申 非暗瘡毒撚肥婆

高度，體重？
有冇波/腳？
會打扮？

幾多歲

典喺

眼神電下佢 講下d曖味野 身體接觸下囉
仲有其他方法架咩

不要暗戀，去強姦

21
有打扮
正常身高體重
米六
有波

女追男又想知個男既對自己有無興趣
就要比signal人 試下親近少少
例如扮一班人玩 有人搞gag
就扮笑到透唔到Q住佢隻手扮笑到停唔到
又或者主動少少同佢傾下計
都幾多男仔 如果女仔無比signal都唔會
主動出擊

放鬆身體
緩和情緒
閉起雙眼
控制呼吸
發個好夢

試下多D叫佢幫你做D輕鬆野囉
你又請下佢食飯之類

真，不覺意嘅身體接觸，唔好做得太密。
一齊嘅時候叫佢幫你做一啲好小好易做到嘅事，e.g拎重野。